JKS DQ 光伏能源集中區

開定
利申已入

咁高位入
我反而輕倉

又係揾連登仔接貨

連登仔入齊貨就會跌
燈力十足

睇市值啦

成日講咁多哪有錢呀

樓主咩價入

點睇tan

講得多姐
真係入左咪都係3隻
Nio
Zm
Jks
Zm我準備放啦
Jks/Dq真係好抵玩
星期六日再講下

無留意
我唔買etf

$64

58入 就話

留名

琴日入？
我呢個禮拜先留意到
刨左幾晚
竟然無乜人留意到

之前41入過
46個幾震走咗
超後悔
好彩57.5又入返

點解呢到無乜人講

連登指數

點解唔係spi spwr

你講完我諗住走

早知開盤等佢跌左再買啦

原來買左400股

strong hold

用左啲指標篩走左 放假再研究下

吊 淆底唔過夜 幾日已經冇左幾皮

Jks日日咁升法真係好誇張

JKS仲有力嘅 DQ差唔多到頂

邊有咁快
仲有排升呀
睇遠啲

之前DQ150 all in左 執左10蚊走左 之後都係隔一日執10蚊
星期一193入 盤尾震倉震走左 195走
星期冇錢入 眼白白睇住慢慢算到226
個莊好狗

唔緊要啦
Solar energy真係大勢
仲要中資係呢行業嘅龍頭

點睇NEE 黎緊stock split 心思思想入
但又想追DQ

我賺埋黎救其他紅色 隻垃圾馬

咁點解唔玩nio
Nio jks
我估呢兩隻有排升

想搏contract

同埋唔敢長揸 始終大選好伏
到時唔知咩世界

新能源邊個做都係重點發展項目黎
諗下宜家嘅科技公司
10年前都係不知名嘅
宜家除左買啲穩健
更加應該買next game changer

就好似宜家好多人都會後悔當初唔買tsla

我意思想等大選個市穩陣再入 我都好睇好太陽能用EV

可能到時又升左倍了

又中

第一頁仲有人笑連登指數 咩搵人接貨 燈力十足
樓主又一次證明左自己身價

....
我話我買左姐
我無叫大家買
我係開定個post
諗住過幾日同大家傾下姐
佢地誤會左姐

注意下呢個版塊波動同風險都比較大

一早就應該回調 信義系列都回晒 不過又唔似派貨 跌唔算好多

咩事呢又

63震走左 即刻彈返上去

長揸啦
過一段時間再望返可能$100架啦

點解唔考慮solar edge sunrun firstsolr既
太陽能行對真係唔知選擇邊個好

到時再搵抵買股
cls 升埋上68 唉
不過遲d完全唔得閒睇股票 都係斬左倉先冷靜下

隻野個莊真係好癲 個市咁都仲hold到係68左右

唔得行不如去買nio算啦
揸住正股 明年年頭都過$30啦

新能源係大勢
Ev板塊已爆好hit
呢邊都叫做爆左爆
不過Jks以宜家對科技股估值黎睇
我覺得仲有好大進步空間

破左頂

DQ仲痴線 一開始直插落177 之後慢慢升返上200
琴日panic sell左 d錢仲未買得 唉
太衝動

JKS

等佢回一回先再入
JKS有FSLY的感覺

又賺

DQ真係cls
嚇左嚇
仲以為成個sector 大插緊

不過jks dq收市前有大單賣盤
唔知下個禮拜係咪真係要插啦

好彩姐
下個禮拜可能插呢

又想燈自己？

收盤果一分鐘有2.13m放盤
佔左14%成交

For your reference

樓主又汁

。。。假升
今日大市插

全倉all in

有神快拜

上星期震走咗

下次叫埋我好無

.
.....

唔緊要啦 機會總有嘅

呢隻好大風險
咁岩佢升姐
我仲以為佢今日回調
不過我長揸
覺得佢市值好便
自己睇好佢出年100億市值

你老母依隻野唔洗回架?

我都想知

係咪微信女妖股轉頭跌9成

講緊JKS？
諗住回調就入市
點知

Yes

勁
扺樓主賺

我睇圖篩左幾轉

最後watchlist得返呢堆

最後研究左下揀左jks

Run應該都唔要了

好彩佢升姐
原本我預佢有回調機會大啲
不過出年睇$300以上 所以現價買比我來講差別不大

樓主好有眼光
大選完跟少少

其實我做緊solar pv
jinko係比較平既PV panel
中國制

spwr

巴打
dkng禁售期完
點解牛牛啲人會估爆上

回都冇回
點上

本細買左4股開倉 諗住80加倉 點知轉個頭就84

又再入黎拜樓豬

做乜唔要SPWR

真心想了解

Morgan Stanley 買左佢1.7m shares at $42.15

佢地覺得$42.15係鐵底
我角度黎睇呢個價至少今日都係鐵底

入得少 66蚊入

果陣睇左幾日
dq jks
1.pe唔高
2.成個版塊升佢地都升得比其他多

Jks就睇左行業內對佢都幾好評
我覺得佢便所以買黎玩下
覺得佢會升到100億市值
但有好大回調風險
呢隻我話左我覺得比較risky
但return會高啲（我expect明年$300股價）
不過都係果句佢比較risky
止蝕set zor -20%
I buy at $64

Btw佢升到宜家咁完全係我預料之外
唔好再拜我

但我諗多左股發售唔係即係流通量多仲會跌咩

你呢排旺

佢唔係之前增發咩？
佢宣布second offering果陣應該就插左
Nio果陣爆升增發都係咁 當日都插左

不過有人買就得
有機構買入好似會比人當成一件好事
所以股價係機構接完就會慢慢升返

我好好奇Dkng做乜無啦啦比人lockup左果1.7m?
第一次聽

還好啦
電車同太陽能

電車一定係game changer
太陽能...
我覺得都係game changer

點解突然間留意到太陽能主要因為elon musk

我只係買岩左sector姐
其他人買左cloud股都fatfat架

只能講句 佩服

今日兩隻都係冇位入 窮唔係冇原因

今晚追入返 120蚊見

大心臟

JKS由70睇到依家都未上 幾時回一回

自己由44蚊開始睇 之前又止蝕即反彈 唔想再錯過 親仲有momentum入場

$120見

睇漏左呢個comment

呢隻都係睇圖篩走左

Jks dq真係好癲

其實隻野都係250升上黎 抗跌都幾好 次次個市跌 佢都企得好硬

DQ玩day trade執少左好多

不過DQ最癲其實係冇乜賣盤 d人揸到實一實唔放

我自己覺得Dq成交量太低啦
我個標準係100萬股
低過呢個成交量我都唔會玩

呢排入jks 都驚會散水

三哥

冇咁快嘅 如果睇financial info
我一個星期前都覺得DQ升得太虧張 200蚊係個頂 但睇下今日... cls
唯有食住個勢執

冇回過咁升

DQ有回過 但同日又升哂前日開市直插177 之後企穩返200 睇圖即係個市覺得200蚊先fair

之後兩日就爆升鳥

升到咁
點入
日日15％

spwr

有少少似NIO

一陣高J就跌10%

唔追啦
始終唔岩心水
幅圖太危險
一個月升左5倍

正常諗法黎嘅
我都驚
但我忍唔住入左
希望佢劍指$300

nio上300未

有排
你開post水人得唔得架

真係有機 但要俾佢妹返幾日先
之前200蚊盤左成個星期

我講緊jks
Dq上$300唔難啦

大家點睇ARRY

先望150 始終賣industrial machinery 唔係retail
俾人制裁就仆直

Jks都比人制裁
唔會掛

好耐之前俾歐洲反傾銷

哦 係啊
歐洲啲太陽能咁廢
哂尻氣

佢地太陽能比大陸啲公司打爆左
頂唔住咪要政府介入幫拖囉
宜家個個都同你講成本
太陽能如果貴仲有邊個會用

唉 之前冇賣的話今日賺緊30%

留名睇巴打再介紹其他

Zm
神股

早幾日499$想入，無入到就變火箭，依家唔敢入

我果陣$480幾入左
揸到$512就走左
轉左黎呢到
果然zm都係不負眾望

身家巴仲有咩心水
依隻2日20% 追唔到....

Nio lo
我淨係會叫人買nio ga咋
Sp玩佢接近risky free
你睇我又借錢又sp玩leverage就知我有幾唔驚
我係過唔到心理果關全倉long call姐
加上就黎出財報同埋大選
基本上都係利好黎
但nio之前呢啲利好都有試過大插
唔知今次會點
但宜家入正股 坐幾個月一定係低位

Jks我就不嬲都話好risky
佢日日換手率咁高
一陣大插都唔出奇

Jks我就真係唔信 升到無止境 cls既
換手率又高 好快有碌大棍跌

唔好講呢啲
有賺就得
機會日日都有
不如諗下做咩無買snap

我係你NIO 區粉絲
所以見你開POST 睇下有咩好路數
我IB 開唔到OPTION....要俾資金證明, 好後悔當初唔禁哂佢

我都覺得好cls

太撚cls
不過點升都好 到最後 9成9有支大陰
見唔少

支持佢直上3位數先

如果一野衝上3位數 就好誇張

Lets see
我宜家好有預感佢會繼續gogogo

JKS走勢係好吸引
換手率又高
庄應該有排炒作 上百無難度
但risk都>NIO>ZM

In order to satisfy our regulatory obligations regarding AML and KYC, can you please provide some detail on how your annual net income is generated

那有10萬美金

升做regT

而家想轉曬d tan run做jks
不過每次追入都會食棍
未試過入到大升股

咁你仲唔快啲入
你入果陣比個指示
大家好搵位上車

有咩分別? 一般開戶會係Portfolio Margin?

正常應該regT
PM leverage大好多 正常唔用到咁勁leverage都唔會走去開呢個

其實咁講好似唔岩

應該咁講先岩：
正常應該開portfolio margin
因為leverage高啲
爆倉都難爆啲 （margin maintenance 都低啲）

夠錢應該去開pm ac
唔夠錢就reg t

More details

Risk

我覺得jks > nio = zm
Or
Jks >zm > nio

Nio係未來
仲有排升

再次證明nio泡沬太大

等佢有net profit再入

再試下先, 唔該巴打
不過我岩岩CHECK左 我ACC 唔係PM, 佢就咁寫margin
如果都唔得就開多個FT ACC 先玩啦唯有

....咁你應該可以玩option

可能你啲咩收入果啲要改下 改多啲
跟住再enable option

巴打知唔知OPTION 同STOCK OPTION 有咩分別? 唔知點解佢分左兩項

我估佢個意思係

投資產品有好多種
金
貨幣
正股

每樣產品都可以有對應嘅option

Stock option=正股option

你睇佢都有
Futures options
Index options

你揀stock options就得

屌成班戇鳩驚驚驚，jks 而家先21倍pe ,升到$500都未使驚啦！

買啦

唔該巴打

大跌

Wa
由佢啦

Dq到底做緊乜
會唔會一陣又v上黎

90高追左

Jks?

同上星期五一樣

跌下咪幾好
唔跌點升

跌到幾多再入好

85追咗
佢呢啲套路見唔少
你放咗既一定後悔

之前67入 擺分鐘急插63 就放左 蝕到入哂肉

-10%左右差唔多啦
佢有實業支持好難一日跌10幾%
同埋jks同dq好喜歡開盤插一插
正股唔洗驚啦

True

一個fake

唔怕話你知我62跟你入震左3日64震走左

勁
成本低過我
Jealous

我NIO 28.8有冇機

我57.5

Nio是但入啦
坐下就變低位架啦

Jks先危險

唔早啲叫

仆街。。。就嚟震到坐唔穩

放囉
我都set左20%止蝕
即係51.2我就止

真心唔驚 唔係未見過
跌突咗佢就會升返突

比我真係會忍唔住震走 止賺

79.5入返10股，$87 cut loss...

止賺lo
好事黎
自己感覺最重要

我已經set左止賺，走左就睇定再入

唔知幾多人賣左
我睇好佢繼續破頂

$100見

回返1-2日啦應該

我4x

留意下

又唔叫

$81入多10股

你仲有咩推介

暫時無啦
倉得nio jks
買左轉zm 不過好快放左
對zm無咩信念

哇76
好似跌突咗

買買買

人地恐怖時先係最佳入場時機

係

Rip bro
希望你頂得住

溝唔溝好

做股東

你自己諗下啦
我都想知到底邊個係咁賣貨

你仲入

drop to zero

77加左倉，希望100見

點解流入大d 但跌

See u later

Common sense

升緊

由佢啦
Set個$100 同$70嘅notification
到左再睇lo

有d誇張

咩玩法

$70...$60....

哇屌

其實發生左咩事

跟埋大市跌 慘

太誇張啦掛

Bro
Are u ok

jks基本面值唔值呢個價
想抄底

$76入咗200

JkS 我想睇你drop to $40

基本我覺得值200添

頭先止賺離場了，跌穿哂啲位

又一個勇士

幾多錢可以炒底
睇住佢60幾升到90，今日再插返去70

唉 睇個勢好似仲想跌

唔通買入都係散戶黎

聽日黎多棍
可以成個月升幅歸0

直插$40？

輕鬆
後日nio退埋市

你同袁巴有咩分別

有d似

渣住D錢又唔郁得
試過郁左又升多棍
on9 nio

70走

唉做乜跌禁多

諗緊做唔做股東

85 入 慘

睇落似真係散戶買入
似係個莊散貨
由$90散到宜家

84 入左幾多？

100

欲哭無淚
IFC 頭位

我見dq都跌到仆街喎

成個版塊走鬼

Dq不嬲都跌

Jks都跌到咁都幾危
係咪有咩大事要發生？
股市通常行早一步

宜家jks流向正但股價都插到咁
咁如果聽日流向負
咁真係一棍反屋企了

我set左止蝕$70

唉你走唔走
屌輸撚返哂個心唔安樂

睇反fslr佢又無咩事wo
唔通jks真係都係啲散戶黎

Rip
仲諗住今日上$100

大單淨賣盤 小單買盤 搵散戶接貨
睇下個莊會唔會入返 唔係聽日黎多棍都似

係時候考驗大家功力啦

今日全部炒起哂既都變左散水局
個股棍棍都5~10%
過多排太陽能隨時落地獄

點解咁講？
太陽能應該都係大勢

功力就係返工對沖

你重倉？

長遠應該係嘅 但如果短期d資金流走去炒其他版塊 成個版塊都會插到pk

拜登選唔到即刻仆直
咁樣同買大細無咩分別

yes all in DQ JKS

勇士
咁risky都重倉

有道理

小本姐
今次之後都係唔好追d咁危險嘅股

咁你今日咪哭能左

有無set定止蝕/賺？
聽日再一棍就$60架啦wo

唉 月頭睇中依兩隻都冇賺好多仲應該哭

set左70 希望佢企返穩再慢慢上

宜家成個市咁睇
我個感覺都唔係咁好
Gd luck la bro

好驚個流向下放
咁就gg

似真係出貨wo屌

都冇計 下次再遇到爆升股都係睇定d先

每隔一段時間就一堆賣盤

又散貨啦

咁都唔係散貨我切

最怕個狗莊今日割完你 聽日又入返

Set左止蝕$70.4
希望唔會見到呢件事情發生

睇埋係個莊整出黎定真係反彈先

唔似反彈

奶啦咁

平唔平左佢好
擺明佢拉上少少又放
拉完放拉完放

睇下佢下一波拉到幾高先

diu 本身盤前仲好開心90蚊

不要再說了
無啦啦插到咁
不過都估到會有咁嘅可能
一早expect左係risky
係令我好驚訝竟然黎得咁快

88放左d 連漲n日 同多左散戶 換手率琴日極高

掉得啦 止賺左

Cls...

斬左 冇左成千美

哇屌，穿埋69都嚟，
好彩拎咗尋日嘅最低位做止賺位

追咗3日post
今日忍唔住買
$86 110 shares

諗住點？

樓主你冇事啊嘛

駁唔駁聽日反彈好

忍咗jks 隻支概股好耐
沽佢老母

Cls

Oh no
有無set止蝕

唔好問
太cls

我唔搏啦
好危險

琴晚先同個朋友講 無理由支莊會比散戶係咁賺錢

一日20％

好似nio

變撚左苦主post

太羊能
全部跌

好彩冇入

JKS 晶科能源 我想睇你 drop to $40

呢到咁慘情你都仲要入黎踩多人幾腳
諗唔到你都係啲咁嘅人

日日升又唔見你地叫春

$90都唔放

貪心

Bye 登收皮 喇！

光⋯⋯⋯ 「伏」

Although we're in the middle of earnings season right now, only one of these three stocks is scheduled to report earnings anytime soon: SunPower, which is due out with Q3 2020 results after close of trading on Wednesday, Oct. 28.

Lithium Americas, however, doesn't report its earnings until Nov. 12, nearly a month away. And JinkoSolar reports about a week after that. Clearly, most investors aren't buying up these stocks in anticipation of imminent good earnings news.

11月會點.....

變左苦海大師, 一入就插成咁

你64入 仲有溝？

真
唔通市場帶出黎個訊息係呢個

70幾溝左啲
不過走哂啦
話左$70樓上走

算係大家都執身彩
佢有上行再買都得

抖一抖先
琴晚咁搞一搞個心態亂哂

係，啲走勢好忽

唔燈邊有得升
如果短炒真心要set止賺止蝕
呢d股短期內升左幾倍仲入手
風險一定大

利申 長遠唔睇好JKS

同跟誰學一樣

同意
但長遠佢估值咁低 唔係升幅更有潛力咩

呢隻上落超大。。。不過成個大市唔知做嘜鳩

JKS 輸成千幾美

如果bye登選到
佢會唔升咩

好彩止蝕左run
無入jks
係tan跌 不過算好彩

問題係已經升左好多 仲要冇回過
依家入真係高追 好危險

沽柒nio算

等NIO 升爆幫我賺番

80蚊沽 升到110 而家先返家鄉
垃圾紅股

66.8

我都唔知....strong hold ?

無
止賺就有 set咗95蚊

又升啦

被割了

有冇巴打而加夠膽入

70蚊入左

我同你一樣
希望盤前再高d

玩完了

正股跌過20%就割啦！
話唔定升番就等升番先算

Spwr😞 17.7入 依家死左

跌少少姐 入左幾多股？

忍唔住66入咗JKS 好驚

哇你地咁勇嘅
呢到擺明個莊操盤
佢想爆上爆跌你都阻止唔到
我決定左唔再玩佢了

咁大膽

突然覺得應該搵下科技股以外嘅野研究下

Yes 研究左成個月
硬盤果堆一研究就死曬

太陽能同電動車一定係大勢
不過睇左下人地分析
話啲機構幾年前係太陽能sector蝕左好多錢
搞到佢地唔太敢再投資落去

我張watchlist幾乎全紅 但一睇S&P500發現有d sector又幾穩定

我都睇過d文係講搞太陽能一開始投資要好大舊錢係PPE到 但黎緊一定講go green 咁太陽能自然會慢慢興起 但要好長時間
可能買少少擺係到

咦

Also add ok?

Can

利害 近排仲搵緊邊個sector 係比較上無咁多risk

你好衰lo

都係專心nio算

200股😞 噚晚堅持無比佢震走 希望今晚會有轉機

原來幾隻太陽能都好飄

好似冇咩人講過vvprpublic offering完咗
見佢跌足咁多日入咗啲嚟玩下

JKS 我想睇你DROP TO $40

jks又玩野？

呢隻野幾好波

一開波抽5%

前日嘅劇本

走左唔洗煩

卜街又準倫跌20%

JKS 我想睇你drop to $40

Public’s offering 點check 日子

係咪應該走曬佢？

睇news

61能量底尋晚又係61底 之後直上

走啦 有大單入都抽唔起個價 散戶唔同佢玩

呢兩日劇本一樣

大莊一日抽水跌20%咁狼死
唔驚無散戶入場咩 (尋晚升唔起)
利申 高位加左貨